1 метод - це функція, яка виконується над обʼєктом.
2 Значення можуть бути будь-якого типу.
3 Посилальний тип - це внутрішній тип мови, який не використовується явно. У функції через крапку витягує властивість обʼєкту і потім через дужки виконати її.